FYP求救 ! 想大家幫幫手填份問卷(內有可愛貓貓相)

原本想PO J圖當報酬，但驚唔岩大家心水PO貓貓相希望大家肯收貨

Link here :
對象 : 不限

仲有好多貓貓相，想睇再po ( 為左grad 貓貓都要出賣

push

見有貓貓 幫你填咗

做左
問卷太長 相太少
請快補大量相平衡返我心理

已填
麻麻地

做左
但唔夠相,貓貓唔夠盞鬼

辛苦哂大家!貓貓相唔夠再同我講

已填

Done 你都幫我填翻FYP 問卷啊🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

小妹做梗FYP 目的係研究在新冠肺炎疫情底下現時香港失業問題嚴重如何影響香港準大學畢業生的心理健康質素。 對象係final year 嘅大學生 可唔可以幫我填份FYP 問卷 勁短最多用你5分鐘炸🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️。

Done! 可唔可以都幫我填FYP 問卷🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

小妹做梗FYP 目的係研究在新冠肺炎疫情底下現時香港失業問題嚴重如何影響香港準大學畢業生的心理健康質素。 對象係final year 嘅大學生 可唔可以幫我填份FYP 問卷 勁短最多用你5分鐘炸🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️。